{
    "question": "Hewan jinak biasanya hewan yang d pelihara manusia hewan jinak tidak berbahaya bagi manusia merawat hewan jinak ada tata\" caranya hewan buas biasanya tidak d pelihara oleh manusia hewan buas hidup d aam secara liar hewan buas sangat berbahaya jika d pelihara manusia.tulislah satu unakapan pemberitahuan sesuai teks d atas",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hewan ap ap ap ap ap ap ap ap ap ap qu wo wo ap ap si </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> jelek sup ap ap ap ap ap ap ap do </p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tuliskan-2-contoh-yang-dapat-kalian-lakukan-sebagai-sikap-bela-ne-781",
            "question": "Tuliskan 2 contoh yang dapat kalian lakukan sebagai sikap bela negara",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Contoh perilaku bela negara :</p><p>1. menciptakan suasana rukun, damai dan harmonis dalam keluarga.</p><p>2. meningkatkan iman dan takwa pada iptek</p><p>3. menaati tata tertib sekolah, dll.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. giat belajar</p><p>2.rajin beribadah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bentuk-semangat-dan-perjuangan-moh-hatta-910",
            "question": "Bentuk semangat dan perjuangan moh hatta\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Jiwa nasionalisme dan patriotismenya </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jiwa nasionalisme dan patriotismenya tampak dalam sejarah perjuangannya untuk bangsa Indonesia, antara lain diwujudkan dalam bentuk perjuangannya untuk merebut dan mempertahankan kemerdekaan dengan mengorbankan jiwa dan raga.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nasiolisme dan patriotismenya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Bentuk semangat dan komitmen,sejarah perjuangan Moh Hatta adalah Jiwa nasionalisme dan patriotismenya tampak dalam sejarah perjuangannya untuk bangsa Indonesia, antara lain diwujudkan dalam bentuk perjuangannya untuk merebut dan mempertahankan kemerdekaan dengan mengorbankan jiwa dan raga.</p><p></p><p>jawaban terbaik</p><p>-<em>makasih-.-</em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "edo-memiliki-9-pensil-swpertiga-jumlah-pensil-edo-adalah-816",
            "question": "Edo memiliki 9 pensil swpertiga jumlah pensil edo adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>3 buah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>caranya = 9\u00d71/3 = 9 : 3/1 = 3 buah</p><p></p><p>semoga membantu yah, jangan lupa kasih 5 bintang</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pernyataan-yang-mencerminkan-sikap-toleransi-dalam-berbudaya-di-t-584",
            "question": "Pernyataan yang mencerminkan sikap toleransi dalam berbudaya di tunjunkan nomor",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u25cf tolong menolong</p><p>\u25cf ramah</p><p>\u25cf tidak  membeda bedakan</p><p>\u25cf memghormati</p><p>\u25cf tidak mengejek</p><p>______________________________</p><p></p><p><strong>s</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>o</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>b</strong><strong>i</strong><strong>s</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>m</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>u</strong><strong>.</strong><strong>.</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>^</strong><strong>_</strong><strong>^</strong></p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-berbagai-daerah-voc-melakukan-tindakan-dengan-melaksanakan-pol-212",
            "question": "di berbagai daerah VOC melakukan tindakan dengan melaksanakan politik devide et impera pemberhentian politik devide impera yaitu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Deivide impera:politik adu domba</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>artinya politik adu domba/perpecahan politik</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sikap-yg-harus-dimiliki-untuk-menghadapi-keberagaman-agama-adalah-716",
            "question": "Sikap yg harus dimiliki untuk menghadapi keberagaman agama adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Toleransi beragama adalah sikap saling menghormati dan menghargai perbedaan agama yang ada dalam kehidupan.</p><p></p><h2>Semoga Bermanfaat Ya</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tempo-lagu-tanah-airku-adalaha-largetta-b-condurva-c-andante-d-di-738",
            "question": "Tempo lagu tanah airku adalaha largetta b condurva c andante d dimarcia",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.Largetta</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu:&#039;)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Marcia</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>-Semoga Membantu-</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pkn-plise-bantu-jawab-dengan-benar-1-gerakan-nasionalisme-di-in-654",
            "question": "PKN, PLISE BANTU JAWAB DENGAN BENAR    1. Gerakan nasionalisme di Indonesia salah satunya adalah...\r\na. wilayah yang luas\r\nb. banyaknya pulau\r\nc. semboyan bhinneka tunggal Ika\r\nd. adanya otonomi daerah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em><u>C. </u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>Semboyan </u></em></strong><strong><em><u>bhineka </u></em></strong><strong><em><u>tunggal </u></em></strong><strong><em><u>ika</u></em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>Follow</u></em></strong> <strong><em><u>me </u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "konvensi-konvensi-wina-pada-tahun-1961-dituangkan-dalam-bentuk-720",
            "question": "Konvensi konvensi wina pada tahun 1961 dituangkan dalam bentuk",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "konfrensi wina 1961 berbentuk Perjanjian Internsional / treaty",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dengan-banyaknya-perbedaan-kita-harus-bersatu-saling-membantu-mem-786",
            "question": "dengan banyaknya perbedaan kita harus bersatu saling membantu membangun bangsa ini menjadi lebih baik,hal ini sesuai dengan pengalaman pancasila ke\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tiga</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>persatuan indonesia</p><p></p><p></p><p><strong>maaf</strong><strong> </strong><strong>kalau</strong><strong> </strong><strong>salah</strong><strong> </strong><strong>dan</strong><strong> </strong><strong>semoga</strong><strong> </strong><strong>membantu</strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sila ke 3 yang berbunyi <strong>P</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>s</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong>u</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>I</strong><strong>n</strong><strong>d</strong><strong>o</strong><strong>n</strong><strong>e</strong><strong>s</strong><strong>i</strong><strong>a</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}